有冇engine人收到mtr interview?

見mtr interview有咩要注意?
有冇巴打in過 mtr 可以講下咩形式

Great

上年做過
自介+小組討論(廣東話)
上年有問 可加可減 同 環保

傻屌胞弟閉嘴啦

自介都中文

你可以揀中定英

其實份intern有咩做???? 唔該哂巴打

我係絲 無乜野做
得閒參觀下唔同車廠

Mtr邊份？

唔係得summer intern呢一份咋咩

同mtr討論可加可減
睇黎要好冇良心咁瘋狂支持佢有加無減先會請你

應該唔洗咁做作掛

唔洗
有fd憑良心答都有offer
唔好aggressive爭野講，有point即可
gp discussion講左一句都有offer

有冇咩野要特別注意? 唔該